我既偶像唔再係咩藝人 咩球星 而係捨己為人既果位巴打

真正體現出果種俠義風骨
為左救同伴俾班差佬打到仆街
我成世人無論做幾多好事 都完全比唔上手足你呢下
你真係好型 係好撚型 好撚有義氣
你一定要平平安安 一齊煲底除罩
請受我一拜

手足你流既血 係唔可以白費

推推佢 巴打係我既英雄

巴打你一定要冇事

唔想阻大家睇更重要既野 推埋今次算